香港除咗老麥同KFC仲有咩地方可以一個人食晚飯？

唔想排隊又唔想顯得一個人食好怪，淨係想可以慢慢坐邊食邊㩒電話

牙活

普通茶餐廳大把人自己一個食野，樓主仲細？咁介意人地點睇

元氣

吉野家火鍋

買外賣番屋企咪無人知囉

去食薩莉亞
都1個人
有咩問題？

樓主覺得悶同odd
不如去唐三樓搵Karen

八方 譚仔
🤷🏻‍♂️有乜好問

邊個得閑理你
間間都得架啦